[想移民美國] TRUMP簽置執行「買美國貨 請美國人」行政指令

President Trump signed an executive order Tuesday that would tighten rules that award visas to skilled foreign workers and directs the federal government to enforce rules that bar foreign contractors from bidding on federal projects.

The order is a first effort to promote a “Buy American, Hire American” agenda, a key promise Trump made during the campaign.

Speaking at the headquarters of Wisconsin-based toolmaker Snap-on, Trump said that the order “declares that the policy of our government is to aggressively promote and use American-made goods and to ensure that American labor is hired to do the job.”

“We're going to do everything in our power to make sure more products are stamped with those wonderful words 'Made in the USA,' " Trump said. “For too long we’ve watched as our factories have been closed and our jobs have been sent to faraway lands.”

“The optimism in this room is the same incredible spirit that is sweeping across the country, and it's even greater than that great day in November when I won the state of Wisconsin and we won the presidency,” Trump said.

With the signing of this executive order, senior administration officials said Monday during a briefing with reporters that the White House is moving forward with an agenda that cuts across party lines. Labor unions, which typically lean Democratic, have long complained about free-trade pacts that they say leave American workers behind, and the “Buy American, Hire American” mantra is one that both parties are eager to support.

“Those are two very specific policy positions that have long been advocated by many groups that represent workers in our country in particular by many labor unions and labor groups in our country,” one senior administration official said.

The executive order directs federal agencies to crack down on fraud and abuse in the H-1B visa program, which is heavily used by technology companies. And it directs the federal government to fully enforce federal guidelines prioritizing the use of American firms and goods in federal projects.

Both changes are aimed at discouraging the use of foreign labor, which the administration says displaces American workers and reduces wages. It also aims to give a boost to U.S. steel mills and steelworkers.

While Trump made buying American made products and hiring American workers a theme of his campaign, his business practices often contradicted his political rhetoric. Parts of his clothing line were manufactured abroad and he hired foreign workers at many of his properties.

Trump promised that he would “soon” release the details of his administration's tax plan and emphasized that a health-care system overhaul still needed to be accomplished.

“We have to get the health care taken care of,” Trump said.

The president also expressed some frustration with the pace of other changes he had hoped to make, including renegotiating the North American Free Trade Agreement, which he had sharply criticized during the campaign.

He called the delays “ridiculous” and promised to fight for a fairer deal for American workers and companies.

“We are going to make very big changes, or we are going to get rid of NAFTA for once and for all,” Trump said. “We cannot continue like this.”

郁得掂APPLE先講啦~

IPHONE 已轉韓國組裝

「買香港貨 請香港人」可能視作反中央反赤化而強力壓制

有啲人扮傻。人家只係想本土就業興旺，從而百業得益。

要不是中國，Buick呢間車廠執左9世

TRUMP TRUMP係咪當自己係上帝，說有光便有光咁？
野野剩係識簽行政命令~真係以為簽左就會即刻變左出黎？

抄post都抄咁足
真係狗黎

唔守法咪罰你稅

好呀，你要香港人，我就放多的香港人落來，唔好葉公好龍。